狂打飛機會禿髮，咁狂做愛呢?

冇人講狂做愛會禿髮???

呢層連登仔唔太清楚

會甩賓周

狂做愛?

我信有出路

狂做愛情懷不老

接唔到，好撚尷尬😳！

禿鳩毛

條女會頹頭